ming仔問笑波子一日用幾多時間剪片

大約4分鐘開始

乜撚嘢冇計過
自己都唔好意思講出嚟
日日出撚埋曬啲廢片，求撚其拍啲垃圾再剪兩剪就當搞掂

ming仔講啲嘢根本暗串緊條柒頭

仲有個垃圾大J憑乜撚嘢同ming仔平起平坐
四大天王

大J 笑波子 屎萊姆 KZee

四大毒瘤

大J比達哥串到on9

波子哥哥已經紅過呢條過氣老野啦

邊到有得睇

求片

打工姐
搵到咪得

慕容公子都無

LM

邊個ming仔，唔撚識
講野都幾on9

[有片] 笑到仆街 達哥撚狗咁撚大J

有冇人搵得返

係啊 我就係睇左呢段

而家條片睇唔返了，連達哥串鳩亞視暗星條片都無埋。
班utube8 真係好大既官威。

得返呢條

四大天王不嬲係五個人

波子多subscriber過你啦 ming仔過撚哂氣

加埋啲歲數唔知多唔多得過ming jai
但係算啦，百貨應百客。應付班小朋友使鬼咁比心機整片咩。

梨個慕乜鬼公子有幾十萬訂閱牙?

笑波子條友依家都唔知有冇自己剪啦
比錢請曬人剪

lm

ming仔當年唔係無做youtuber，走咗去做明星咩
幾時返嚟做youtube

笑波子一上台講野就好似係街邊sell鑊鏟個啲濕尻sales

Ming仔先算是YouTuber
屎萊姆食屎啦 上淘寶買野都拍一餐

有無片

四大垃圾

講抽水邊夠佢勁

好耐冇睇ming仔但佢髮線好似後咗好多?

4個裏面我覺得 Kzee 其實唔差
佢同麻布嘅交流有時真心幾好笑
笑波子就真係不了

佢條女煩過狗

呢條垃圾廢撚到痴埋班戇鳩仔到？

賤種支那基因就係你呢d 咁撚鍾意內鬥

但其實一日一片真係幾harsh嘅一件事

達叔升得上master
又開公司又拍廣告又做mc
得閒又去啲大學院校到做下Lecture
同g公司p公司又有合作
人氣同形象已經贏左

又無人迫你架喎

Ming 仔勁好多 口齒伶俐 剪得節奏又好
屌咩大J都夠膽上台一齊坐

認真計，佢哋嗰啲垃圾片一條最多拍3個鐘，而且後製基本上係條條片一樣，最多剪個零鐘。
打機嗰啲直播更加唔洗講完全唔撚剪，直播同上載條片都有觀眾。
嚴格嚟講，我覺得佢班撚樣一日24小時用三至四個鐘就有條片，然後就有死幾十k個月，仲未計用廣告賺嗰啲
屌你真係乜野狗屎垃圾香港人都照睇
賺到佢地班「網絡紅人」笑，仲夠膽死同用心製片嘅ming仔平起平坐，真係唔知咩叫面斥不雅

肥西屎好似科大狗黎

過街老鼠伍乞衣拍埋班垃圾到都贏一截

明明ming仔話自己要效法佢日日拍片
至少都一星期5條

大J條粉皮都同mingjai平起平坐？
問過 haywong leo lou記 公子未？

排隊嗰度笑撚到我

大家都係垃圾 不用細分

個慕容仲好意思comment

聽見佢係台上面講野嘅語氣
佢真係覺得自己係大佬咁

真正五王

Ming仔一日一片，應該無咩可能有平時嘅quality，局住都要搵好多無聊野嚟拍。

仲有始祖思覺老師

好怕Ming仔開始一日一片之後啲質素會下降

屌鳩康富來

唔抵得香港no.1 youtuber笑波子做到一日一片?
用幾多時間係個人能力問題
出到黎既內容班觀眾buy就得

上海老ready,ready go~~~

小朋友係易滿足
放暑假冇野做咪日日睇片
ming仔拍旅遊片真係幾好睇
雖然同咩波子呀 咩萊姆唔同line
但剪片果d都有落過下功夫
唔係打手 睇左幾仔7咩波子頂唔順 柒到

四大天王 - 熊仔頭 伍公子 Ming仔 達哥
四大毒瘤 - 大J 笑波子 史萊姆 ___

熊你老母

ming 唔係純youtube導向創作者
睇佢出片頻率就知
非南非旅出果排 佢就接viu tv 旅遊節目主持
佢純粹借youtube 宣傳
笑波子一日一片係為搵食 賺youtube廣告分紅
ming 仔係youtube 倒下 佢依然到食 佢只係需要個平台宣傳自己
笑波子啊 咩屎來姆
真心冇左youtube 佢地搵到食？ 真係咁有才能？

熊仔頭 ？

4：40 達哥同景三打招呼後對後面嘅大j視而不見

呀熊有咩問題

ming仔真係陰公

如果要叫4大天王，想當年講緊嘅係
Ming仔 伍公子 Eminleo Haywong
依d就算有hater都起馬叫高質d

依家淪落到要同
大J 笑波子 屎萊姆
依d咁嘅垃圾齊名

00後？

而家熊仔頭出席公開活動，係咪都係帶住個頭套⋯？

笑波子d片唔喺自己剪㗎 VS Media分俾唔同editor剪架 $5000一條仲要逼鳩人地一星期最少剪起三條 佢就unun腳日日拍撚埋晒啲垃圾片

利申發夢聽番黎 幫佢剪片剪到成個腦都係佢把死人聲同粒死人墨

4大天王係 ming仔 lou記 Eminleo hayhay先啱

十年前咩

講緊當年啊
伍公子都仲未開始拍片個陣

幫佢剪片有$5000一條

Ming仔都覺受之有愧
大J真係厚顏無恥

麻布把聲

原來香港咁多人關心呢啲youtuber, 算唔算出於八卦心態? 清談嗰啲真係浪費時間

大家點睇bomba?
個個時期係最愛mingjai bomba

做mc唔出奇 佢把口本身唔差

雖然好多連登仔唔buy熊仔頭
但認真講句 熊仔頭都係骨氣之人
我來自youtube1定2有講過 司徒夾帶間kol公司有r過佢地入去 講明佢地唔睇好youtube前景 但集結一班kol 可以係youtube倒下前掠一大筆錢
所以唔好再幫簽左呢間公司既所有youtubers護航 因為簽得呢間公司既人根本都冇心拍youtube 只係想借YouTube 搵得條水路cap盡水
熊仔頭最後冇簽 寧願自己開多個channel 自己接廣告拍 盡量唔影響片既質素
所有其他冇簽呢間公司/冇同佢續約既youtubers都值得respect

想問下大J話反左面嗰個係Kzee?
有次喺秋本live大J係咁話有人賺埋啲陰質錢
所以無人再同嗰個人拍片 想知咩事

係連登仔眼中
香港youtuber = 垃圾
咁多人護航

睇完Ryu 同Yuma
完全覺得阿屎真係一舊屎
咩撚野4川辣王 Spicy King
聽到都尷尬
仲要出帽呃錢

但佢唔會未係Ming仔個level囉
熊仔頭係值得respect嘅，但係咪真係可以同以前ming仔 Leo hayhay嗰啲齊名就唔一定囉

講真，呢d免費娛樂就等同cctvb 一樣垃圾
但窮l無錢咪當娛樂啦，好過睇cctvb 小小

佢算係突破YouTube 拍到幾高質素既短片 故事內容同選角差dd 同ming仔唔同目標觀眾 我覺得都算成功 同埋睇佢ig佢剪片果時真係好落力 齊唔齊名唔講啦 前幾個post d人先踩到ming仔一文不值 但努力過既youtuber我覺得係要respect 不包括大j笑波子呢班垃圾

記得以前好鍾意睇haywong
重記得嗰陣笑波子重係啲無人理嘅垃圾茄哩啡
屎乜春重拍緊啲垃圾神抄攻略

依家都唔明點解班垃圾會紅得起

熊仔頭啲片好多都有時事意味，嘻嘻哈哈笑完去到最後會有一段反思。雖然橋係舊，條條都咁做，但係好帶得出佢自己個觀點，仲可以感染到人
嗰班為賺錢嘅打機廢物就算數啦。我明人要生存，唔接廣告就無收入，但係拍得又唔好睇又hard sell，所以我一個都無sub到。

根本youtube除左張家兄弟滑起來同埋蹦娃娛樂
其他channel都係垃圾

haywong 都上神台 綁鞋帶都出條片

YOUTUBE 黎講咁梗係Ming仔 d片最高汁
其次都有睇下bob叔 大丁消磨下時間
其餘果D就算撚數啦

係

淨係記得佢成日拍鳩片同煮野食片

冇得同ming仔個啲今日freestyle eminleo九唔撘八個啲比呀

純粹係時間差唔多

仲有lou記啲片都好撚on9

零剪片技巧都可以吹到四天王定乜咁

Ryu Tv真係幾好
Yuma好可愛

個人認為 Ming仔 eminleo bob叔 以前既熊仔頭同bomba 係香港少有做得好既youtube channel

Pomato 同以前既captv唔知計唔計落YouTube

其他都不值一提

個人認為kzee 數一數二垃圾

TOPIC吸引到我都會睇睇
邊個都好
屎來姆有時都會睇下，但平心而論真係冇內容可言
乜撚野淘寶又拍一條，食野又拍一條
仲要拍埋個作作狀狀既老婆一齊
但想講揀朋友係好重要，佢拍埋佢d youtuber朋友度
佢係贏一大節，咪出類拔箤呈 ，佢d朋友係一個我都冇睇過(包括kzee)

笑波子直頭係講野妹妹下都唔知講乜春

大J係睇過下，但佢既內容同上面講既一樣，
其實佢地主要既目標都係小學雞

上面所提及一Ｄ較高質既YOUTUBER係
小左份"假"，因為講既野好多都係佢地既年紀想表達既野，
小學雞仲細仲天真，未去到咁多野諗既時候，Ｄ廢片反而係開中佢地果瓣，
唔好睇小呢班小學雞，佢地先係最消費力強(你唔好理佢地D錢點黎)影響力最大既一群，
因為佢地會成長，佢地唔似我地仲有"明星"呢樣野，佢地眼中笑波子屎來姆呢D就係偶像
，而呢樣野相信未來既走勢都會係咁。

lou記雖然on9 但第一條iPhone片都叫hit過

haywong有咩片可以好似Ming仔今日freestyle/eminleo嘅九唔搭八/足球小將咁有代表性

仲有鼻地大師國動

真心 我都唔撚明點解呢間垃圾鋪都無人杯葛

論好笑 香港冇一個youtuber/streamer贏到國動

劉馬車今個月出冊，出嚟秒殺晒呢班柒頭皮

youtube前景點解差？ 求解釋

冇人講伯賴

呢條女utuber 黎？ 未見過

多時間又點？冇人想睇廣告
打手過主啦

Ming仔講到明想做導演 報左個導演班 半年唔出片
睇ming仔旅行片真心係一個享受

睇留言就知道連登會員嘅年齡層
haywong 伍乞衣 lou記 呢啲垃圾叫做天王
haywong同笑波子冇乜分別

haywong就收皮喇
leo lou記 公子就有資格

公子其實都勉強

所以達哥咪勁
Ming仔幾勁
但照咁計小花點計 佢有gym room又係暗星
仲有個串鳩又一城設計係全國政協常委 之後無拍片了

結論係 講YouTuber講無YouTube會點？ 講學歷出身咩唔通

一個月咪最少6皮？

綁鞋帶條片係諷刺緊港孩現象

Ming仔係我唯一會睇既youtuber
啲旅遊片好高汁
咩笑波子史萊姆 連張預覽圖同標題都吸引唔到我
完全冇意慾要禁入去

利: 極少睇

以前係勉強嘅

而家做過主席同和尚 應該夠資格

同埋佢都成長咗好多

由以前不可一世到而家看破紅塵

本地YouTuber淨係會睇ming仔同bob叔

唔係繁忙時間去其實ok㗎喎

4大天王我淨係諗起有一個比人打低左之後，就會講句「嘻嘻嘻，不要開心得太早，我只是4天王中最弱的一個」

條友9up
未來最值錢係data, youtube係全球僅次於google既Search engine
有排玩

其實youtube真係鍾意做 就做d自己興趣既野 當交功課咁 d作品根本上唔到中檯

一日一片

屌你老母 諗都覺得痴撚線

Moyung 條柒頭

我成日睇宅男俱樂部
有d幾過癮

Agger
沒國動 就暴動

近期 Alfred Chan

揀黎睇，佢地個吹水節目好無說明力

係 吹水呢個可以講幾廢
但係有d算係ok 又唔可以話高質
只係岩我口味

Rock哥先高汁

痴撚線 咩lou記都有人吹奏
廢老一個 拍片內容又on9

Lou記收皮啦

你見haywong同乞衣都上神枱就知當年既小學生今日已經上緊連登
明明依兩條友當年係過街老鼠

Ming仔都唔識好打有限

所有utuber都係垃圾

加州旅館

其實ming仔都考慮緊一日一片
而且佢都唔係自己剪 之前d vlog有介紹佢個員工
有講幾時一日一片 就睇個員工幾時適應

youtube 冧左, 咪又係轉第二個牌頭啫

我自己會睇Ming仔 伯賴 bob叔 Alfred Chan
其他都係外國/台灣 youtuber
熊仔頭係回左塘 但有時咁啱見到都會睇下
起碼feel到佢地係用心製造
唔係好似大J個堆咁 濫竽充數 得過且過

佢入得呢啲media公司就知道肯定有人backup佢架啦

youtube啲政策愈來愈差 愈來愈倒米
郁啲就ban
但係有啲所謂嘅react channel 成條片放係度播都無事

呢兩條片有講到youtube嘅問題

Ming仔 打手

00後班垃圾最鐘意睇同類

樓上話咩熊仔頭有骨氣？
你係到講笑咋？
拍片屌柒麥當勞
紅咗之後為咗接麥當勞廣告刪番以前啲嘢
而家仲拍埋咩萬王之王群埋Rose Ma班社會垃圾到
條廣告睇柒撚到我打冷震

小朋友梗係鍾意睇波子哥呢d兒童節目架啦
你老豆都冇屌你細個個時睇卡通片啦
唔同youtuber唔同定位
你係吹唔漲而家d小學生係冇野做 就睇youtube架啦

乜笑波子有剪過片咩？😂

唔抵得笑波子呢期紅過佢啫
仲條女求婚又拍片
第時出門擺酒洗唔洗又拍返條片呀?

唔抵得笑波子呢期紅過佢啫
同條女求婚又拍片
第時出門擺酒洗唔洗又拍返條片呀?

達哥同佢d fans一樣都係垃圾

垃圾之中嘅垃圾

有時候睇Ming仔嘅旅遊片會覺得好過睇旅遊書，佢就好似旅遊blog咁，不過佢用拍片去記載

唔知 你去問下司徒夾帶

睇波子哥哥都好過玩抖陰/睇支那節目

擺明串9笑波子話佢粗製濫造

四大天王
你不如計埋陳怡條肥西八婆

人地有比錢個問題係邊？
即係人地一星期穩定地比到萬五蚊既freelance 你係件壞事？
自己收左錢做野再人身攻擊把聲同樣其實都幾冇職業道德

利申：冇睇過佢片，但覺得公平交易又講到「逼鳩你」咁好唔要得

我想問司徒夾帶/hayhay/kibi/eminleo呢d都叫紅過一時，而家係咪收曬皮？

巴打你走先 我幫你食哂D負皮佢
hayhay 同笑波子一撚樣 狗屎垃圾拍一餐 撚貓撚狗又當一集
lou記 除左iphone都諗唔起佢有拍過乜 次次都係到講iphone 你唔煩我都厭
伍乞衣 打機讀對白 講野懶係眾人皆醉咁 的確好岩當時小學~初中嘅人睇

呢3個當時得小學雞先會睇嘅垃圾可以吹到係四大天王
你就知道叫大j 笑波子 屎萊姆做4大天王完全冇問題
10年後一定個個都係撐佢地
gameplay用心 剪接出色 同而家伍乞衣大個左嘅fans講啲野差唔多

呢位巴打識d野 思覺老師始袓都講得出

其實好多人唔知
笑波子依家係有成條team幫佢
基本上佢依家齋出活動 齋出鏡
剪片好多時都有人幫佢做

所以佢梗係答唔出

Ming 仔好波

一秒鐘都唔洗 佢賺咁多 一向都請人幫佢剪片
一日拍三四條濕鳩開箱片 send俾人剪 自己就unun腳打機 仲要每條片好低pay 講野鳩唔搭八 加埋佢把雞仔聲 剪到想打柒佢

發夢聽人講

無錯 佢都唔洗剪
唔通佢答 我不嬲都唔剪片 請人幫我剪 我負責收錢

成班ON9做個WAITER都唔知惡乜撚野 自我感覺會好D咩

識野

思覺先生真係youtuber始祖

Ming子 伍乞衣
十足過街老鼠

仲有呀 日撚日係youtube睇片都有萬王之王既廣告 on9

將身體交比鴨仔

仲有我發現 史來無 同人拍親野 拍完之後
總會有一班人痴住史來無黎搵食
自己開條channel拍野 有d搞笑
就例如佢澳門果條友 介紹下澳門
車下史來無去食下野 又可以自己拍下野
史來無出mv 又可以拍下佢 呃下like搵到飯食
原來痴住班人 就可以一齊搵飯食
求奇拍下野又可以做youtuber
咁撚簡單 我不如日日走去痴住班議員
遲早咪入埋垃圾會 on9

嗚呀wuar 堆片 真係咁多YouTuber最悶
但又唔知點解咁多人睇

伍大師

兒登仔撚用過PREMIERE PRO 同FCPX 咩咁撚貴
成班小朋友以為剪條片係易事

又一個POST睇晒呢度啲垃圾幾撚咁唔識嘢

其實司徒夾帶唔係錯哂，youtuber唔會玩得好多年

YouTube前景梗係大把，但youtuber就真係無前景

接來嚟唔係youtuber搵錢嘅時代，而係"YouTube"依個平台搵錢嘅時代

遲d youtube會有20秒強制廣告

再講，其實facebook都一樣，遲下會自己買波嚟播，自己拍劇。做page如果唔落廣告係唔會有exposure

依幾年content providers為平台拉左咁多客，之後會進入媒體平台自己搵錢嘅年代，而provider自己嘅下場係點就靠自己嘅做化

所以司徒夾帶個方向無錯......但佢自己已經有間公司，佢又有咩怕

伍乞衣之前backup佬單野係自己fb到單單打打
笑死

係
記得佢好撚垃圾
教人煲水
估唔到宜家係咩 四大天王

得呢班[youtuber]未轉到型
達狗 司徒嗰啲已經上岸

當初會睇伍乞衣 hayhay 嘅小學雞都大個仔啦
唔係伍乞衣點會出返嚟R撈
大個仔有信用卡可以donate走得太前籌耳機嘅公子

4大天王一定有Enimleo 同Mingjai 先

所以咪話佢唔識變通

除左bob叔,其他香港utuber都係垃圾

ming仔同達哥有無同台過 ?

香港三大youtuber
窮人唔好生仔
天水圍陳浩南(馬車)
思覺老師

係分'達哥'同'個堆youtuber'

你不如話google 冧左轉第二個牌頭

依家黎個新既波仔啦
Boris喎

大J 笑波子 屎萊姆 kzee 不了

夠唔夠boris1027垃圾

如果係咁 佢都幾無恥 成日話自己剪片好辛苦

咁您咪多謝幕後幫佢edit個個囉 editor基本要識啦下話